覺唔覺有d野係同異性一齊去/做先有feel

例如去食糖水 學跳舞
自己一個去會毒到出汁
男男又會好gay

去日本旅行 去大久野島玩兔仔
一齊去神社祈禱
自己一個/男男去成件事錯晒

姐係想要女啦

係呀

做愛做的事

行海旁傾心事

男男>作嘔

去台灣行路軌

放埋天燈

毒絲去東京鐵塔

呢個可以自己去

扑野都係

...除左扑野

任何野都係

我男男都有

男男扑野先爽喎

ching識啲野

睇煙花 去嘉年華 圖書館文青
自修室做past paper
睇電影 去展覽 文青地影相 一齊住hall
睇聖誕燈飾 帶佢出席朋友飯局
一齊去fin din 參加畢業典禮
搵到新工後的第一聲慶祝
新年齊去拎利是
一起出席朋友的婚禮

食糖水早幾日試過

但自己一個
其他臺都係男女同女女
我就對住張椅食
最遲入去食
最早一個走

好尷尬

呢到好多都可以自己做

少了一個support 同share的心

睇戲睇書呢d 自己有自己嘅浪漫
做pp多個人咪仲唔專心

去迪士尼

所以冇去過

啱啱去完
全程都係我得玩兔仔

做過甜品連鎖店
就知大把人一條友/一班仔/一班女食
冇話有冇feel
睇戲睇show去旅行都係咁
唯一要同異性做先有feel就係扑野

食糖水你要有咩FEEL?

一齊搭車

隊草

講到底你都係介意人地對你既睇法

點解自己一個做或男男咁做就無feel?😂😂😂

你只係一隻被社會教育到咁，你只會錯過左同一半人相處既機會

個人覺得，
跳舞其實無女都係另外一個FEEL
有陣時都會成日都會自己出去跳舞.

無人叫你一個去跳Jazz Funk架
睇你跳舞為咩啦

傾電話

講到底你都係介意人地對你既睇法

點解男男唔可以扑野?😂😂😂

你只係一隻被社會教育到咁，你只會錯過左同男人扑野既機會

你依個 post 好傷連登班毒撚既心, 佢地又要出多幾個既抹黑港女既post

其實Jazz funk 都無問題， 大把男跳得好
breaking 個d更加不在話下

甜蜜

生仔

無女就無女啦

Diu...啱啱見到有情人節concert 邊個諗出黎

睇演唱會 去主題樂園

男男生仔

不了

遊車河

睇你個款應該鍾意